黃之鋒怒屌周浩鼎趕走港獨青年, 周浩鼎被鬧到面慒慒

之鋒

其實係阿鼎廢過碌柒啫

衝乜撚野擊啊 講句香港獨立就衝擊 尻浩鼎

3年前講過，建國後一定清算佢

同陳浩天一樣得個講字 好失望
利伸: 不主張但亦都不反對港獨, 所以唔好問我點解唔搞革命

佢都On9
連登仔日日網上講幾十次啦
網上武裝起義
獨左幾十次
正評過千

唔通咁都當衝擊咩

講已經暴力

咁殺。。。。

陳浩天又話等連登仔帶領
兩邊鬥講
唔知要等幾多年

連登啲殺全部都係網上

佢真係痴撚左線, 身為政治人物自己唔做 要市民做先, 咁撚驚革命當初就唔好講到咁大啦

第一屆香港國總統，陳浩天高票當選
連登仔做左最強後援
全部正評極多

LM

全部網上 咁邊個比保安捉走

前面講緊啲殺喎